屋企食咪又係堂食，禁埋佢啦

老武認同

屌

所有室內食都禁呀笨

响天台開party至凌晨2pm, 一個星期幾次，唔係聚眾?

你屋企係公廁比人隨便入

你老母係公廁比人隨便入

咁不如出個禁食令